呢2日狂爆警犬衰野,是否林鄭打算推警犬做盾?

狡兔死,走狗烹